牙朗>>>>>>>>小花

帶住一隊垃圾都carry到和波
美欺呢種死好命就一直靠隊友 換取成就

小花最後個場外圍賽咪又係戴帽 帶領入決賽週
大家打和 super

大家打個和

咪玩 聽日打冰島刷夠10球都得

牙朗高幾皮啦 打咩和

d隊友真係學界級 冇吹大
咁撚樣人腳都和到西班牙

冰島刷到咩

牙朗

本身諗住歐國盃皇者，點知踢到咁…咁都和到…

餵到埋黎都食唔到

球王牙朗

第一場就帶帽 仲要對西班牙

西班牙其實真係踢得好
咁樣都可以夾硬入到3 球

呢個post真係多餘, 你會唔會開post講你阿媽係女人

對隊無欲無求嘅球隊嘅外圍賽 vs 對 spain 嘅 wc 決賽週賽事

小花聽日就入五粒啦

可能阿朗一個就已經隊冧晒其他國家葡萄牙今屆贏硬世界盃

打和啦

衝出嚟柒